
Testing the cost function ...
J =  309.48
ans =  1
J =  392.84
ans =  2
J =  579.49
ans =  3
J =  720.01
ans =  4
J =  766.56
ans =  5
J =  907.84
ans =  6
J =  926.75
ans =  7
J =  1070.7
ans =  8
J =  1114.3
ans =  9
J =  1128.9
ans =  10
J =  1139.4
ans =  11
J =  1379.8
ans =  12
J =  1389.8
ans =  13
J =  1442.0
ans =  14
J =  1442.5
ans =  15
J =  1454.9
ans =  16
J =  1483.0
ans =  17
J =  1483.3
ans =  18
J =  1496.7
ans =  19
J =  1525.7
ans =  20
J =  1535.5
ans =  21
J =  2009.3
ans =  22
J =  2027.5
ans =  23
J =  2054.4
ans =  24
J =  2063.9
ans =  25
J =  2576.4
ans =  26
J =  2758.7
ans =  27
J =  2808.3
ans =  28
J =  3024.2
ans =  29
J =  3607.3
ans =  30
J =  3608.8
ans =  31
J =  3644.7
ans =  32
J =  3792.0
ans =  33
J =  3795.4
ans =  34
J =  3838.2
ans =  35
J =  3859.0
ans =  36
J =  3875.9
ans =  37
J =  3887.5
ans =  38
J =  3989.8
ans =  39
J =  4020.0
ans =  40
J =  4020.3
ans =  41
J =  4035.6
ans =  42
J =  4064.6
ans =  43
J =  4070.6
ans =  44
J =  4115.9
ans =  45
J =  4117.0
ans =  46
J =  4143.4
ans =  47
J =  4146.8
ans =  48
J =  4210.8
ans =  49
J =  4211.9
ans =  50
J =  4257.4
ans =  51
J =  4260.8
ans =  52
J =  4279.2
ans =  53
J =  4304.2
ans =  54
J =  4306.2
ans =  55
J =  4308.2
ans =  56
J =  4314.4
ans =  57
J =  4335.6
ans =  58
J =  4351.3
ans =  59
J =  4380.6
ans =  60
J =  4407.3
ans =  61
J =  4407.9
ans =  62
J =  4729.3
ans =  63
J =  4874.6
ans =  64
J =  5165.4
ans =  65
J =  5189.3
ans =  66
J =  5222.3
ans =  67
J =  5282.8
ans =  68
J =  5283.8
ans =  69
J =  5724.5
ans =  70
J =  5769.1
ans =  71
J =  5785.3
ans =  72
J =  5786.9
ans =  73
J =  5798.1
ans =  74
J =  5805.3
ans =  75
J =  5805.4
ans =  76
J =  5820.5
ans =  77
J =  5853.0
ans =  78
J =  5898.6
ans =  79
J =  5902.8
ans =  80
J =  5903.0
ans =  81
J =  5903.1
ans =  82
J =  5903.5
ans =  83
J =  5960.4
ans =  84
J =  5989.0
ans =  85
J =  6007.0
ans =  86
J =  6053.2
ans =  87
J =  6054.0
ans =  88
J =  6054.1
ans =  89
J =  6062.0
ans =  90
J =  6065.4
ans =  91
J =  6083.9
ans =  92
J =  6135.8
ans =  93
J =  6139.7
ans =  94
J =  6139.7
ans =  95
J =  6221.7
ans =  96
J =  6222.1
ans =  97
With theta = [0 ; 0]
Cost computed = 32.072734
Expected cost value (approx) 32.07
J =  40.600
ans =  1
J =  41.456
ans =  2
J =  47.097
ans =  3
J =  48.425
ans =  4
J =  63.607
ans =  5
J =  78.659
ans =  6
J =  170.91
ans =  7
J =  188.18
ans =  8
J =  217.06
ans =  9
J =  245.07
ans =  10
J =  296.47
ans =  11
J =  436.25
ans =  12
J =  489.73
ans =  13
J =  563.53
ans =  14
J =  655.03
ans =  15
J =  694.04
ans =  16
J =  735.33
ans =  17
J =  811.01
ans =  18
J =  878.37
ans =  19
J =  938.47
ans =  20
J =  1006.4
ans =  21
J =  1322.2
ans =  22
J =  1354.9
ans =  23
J =  1396.7
ans =  24
J =  1446.4
ans =  25
J =  1649.5
ans =  26
J =  1773.9
ans =  27
J =  1966.2
ans =  28
J =  2079.9
ans =  29
J =  2450.8
ans =  30
J =  2565.8
ans =  31
J =  2604.0
ans =  32
J =  2632.8
ans =  33
J =  2712.6
ans =  34
J =  2791.4
ans =  35
J =  2897.6
ans =  36
J =  3020.3
ans =  37
J =  3066.8
ans =  38
J =  3278.7
ans =  39
J =  3317.2
ans =  40
J =  3402.9
ans =  41
J =  3481.3
ans =  42
J =  3771.3
ans =  43
J =  3837.0
ans =  44
J =  3899.7
ans =  45
J =  4047.1
ans =  46
J =  4063.2
ans =  47
J =  4139.9
ans =  48
J =  4347.1
ans =  49
J =  4429.3
ans =  50
J =  4483.0
ans =  51
J =  4543.5
ans =  52
J =  4634.9
ans =  53
J =  4719.7
ans =  54
J =  4824.6
ans =  55
J =  4997.2
ans =  56
J =  5079.5
ans =  57
J =  5111.7
ans =  58
J =  5298.3
ans =  59
J =  5454.3
ans =  60
J =  5586.2
ans =  61
J =  5688.2
ans =  62
J =  6246.5
ans =  63
J =  6527.5
ans =  64
J =  6922.1
ans =  65
J =  6995.2
ans =  66
J =  7092.1
ans =  67
J =  7229.0
ans =  68
J =  7309.6
ans =  69
J =  7658.9
ans =  70
J =  7817.5
ans =  71
J =  7910.5
ans =  72
J =  8005.2
ans =  73
J =  8107.5
ans =  74
J =  8245.2
ans =  75
J =  8384.4
ans =  76
J =  8488.3
ans =  77
J =  8499.6
ans =  78
J =  8663.4
ans =  79
J =  8714.6
ans =  80
J =  8814.2
ans =  81
J =  8898.3
ans =  82
J =  9020.0
ans =  83
J =  9140.9
ans =  84
J =  9185.6
ans =  85
J =  9324.7
ans =  86
J =  9436.3
ans =  87
J =  9537.8
ans =  88
J =  9635.6
ans =  89
J =  9675.3
ans =  90
J =  9748.7
ans =  91
J =  9848.3
ans =  92
J =  9860.8
ans =  93
J =  9918.9
ans =  94
J =   1.0157e+004
ans =  95
J =   1.0437e+004
ans =  96
J =   1.0523e+004
ans =  97

With theta = [-1 ; 2]
Cost computed = 54.242455
Expected cost value (approx) 54.24
Program paused. Press enter to continue.
